炒機師末日？北美 PS5 9/25 增加預購量

唔知香港增唔增
炒機師

邊個機師俾人炒咗？

國泰

末你老母咩 增機又點

增機你估會唔會都係第一日開賣

笑左，你增量都無9用架，次次分開咁賣，一開波咪又係俾Bot炒狗搶9曬